第一次入重慶 比南亞仔捉住左

塞左幾張野比我

你個名

成層都係南亞人士

你拎張卡嘅時候r一r佢手掌心 會有優惠

佢話有8折 利申冇R

塞得入唔入？

R左佢會有回贈俾你

入哂褲袋

我上次入去佢地係同我握手塞左包野俾我喎

最後去左食新德里

識食